卦卜 美國選舉

Trump - 火地晉冇變爻

Biden - 山風蠱一變爻上九變

聽吓其他人同我解法係咪一樣

1/10

你有解到咩

可唔可以解拜登

想聽吓其他人點解先

再post 我嘅諗法

btw順便卜下彭斯

佢講緊拜登之後唔會再係權力核心，唔使再爭名逐利，已經同權力冇關係

蠱卦代表拜登積弊深？

Pence唔係同特朗普一水咩

睇唔睇到原本係贏但係衰收尾嘅意思？

我諗各人有唔同解法，如果得一至兩個變爻我跟本卦變爻

冇

得個本卦唔夠 有埋變卦好啲

晉卦有利官位

唔識睇
不過樓主話想睇下其他人點睇
些牙下

我嘅理解係一至兩個變係本卦 三個睇晒兩個 四至五個睇變卦

可唔可以卜埋GOP守唔守得住參議院

Yes

唔記得邊個人卜彭斯係乾卦
應爻九五

蠱卦上九爻文

上九，不事王侯，高尚其事。

《象》曰：不事王侯，志可則也。

不用為王侯做事，只以「高尚」為事業。

居蠱卦的最頂端，已經置身事外，天下本無事，所以不用再為王公貴族做事，可以開始做自己。

「高尚其事」謂以「高尚」為事業，志向高尚的人，不偶合於世俗，能潔身自愛，隱居山林，享田園之樂，做一些自認為高尚的事取悅自己。此為獨善其身，自得其樂之義。

似乎係叫我燈收皮

咁好笑

大家個結果差唔多

雖然佢嗰個晉個變爻衰，但係天山遯 九三變係直情話凶，話佢眷戀權利依家係時候走都走唔到

自認為高尚的事

呢位高人早兩年卜到今年強国糧荒

凶？唔通真係會被刺殺？

左膠不嬲都覺得自己好高尚

想走都走唔到，俾人綁住，都唔知背後係邊個叫佢出嚟選

有冇人入嚟幫我解

佢八字出年歲運並臨，一係極好，一係極差
選到都應該唔會差得去邊掛

順便講埋 卜中國出年運勢
離為火 一變爻九四變

Trump or Biden?

trump

姐係點？支爆，內戰？

Pence 我卜做唔做到總統

地雷復冇變爻

我講緊 Biden

咁如果講拜登合理好多，俾人逼住選

我就咁貼網上面啲嘢算

九四，突如其來如，焚如，死如，棄如。

《象》曰：突如其來如，无所容也。

火災來得非常突然讓人反應不過，前火未滅後火又起，火勢熊熊燃燒，毫無生路，死路一條，一片死灰。

已經唔知第幾多個卜出同一樣野

又係呢一兩年，好多政治人物睇落都係2022/23收皮

你有冇試過卜 有嘅話分享吓

唔通個世界真係變

八運轉九運

Pushhhh

九運係火運

我記得佢話香港2023光復
但光復前一兩年會好難捱

咁樣咪會好刺激

是實係咁 2023 12月

黑兔走入青龍穴

攞林鄭八字嚟講，雖然得前三柱，但係佢喺火大運係窮人出身，係土金年份得支共領導人接見同拎到學位，應該係金從殺格，2023年犯旺沖格神，應該就#bye，唔似普通落台咁簡單

佢日柱係咩？

乙酉

乙酉唔係應該比較靚女嘅咩

靚唔靚同五行冇關係，戊辰日柱都有靚女出，從架更加難出靚女

八字我新手過新手

從殺格唔係有利七殺咩？咁佢係咪身弱？

同埋我以為 四花日柱 會靚啲添

2/10

以八字黎講
Trump 土日主 身強 喜金水 今年金水年 應該旺佢
China Joe 火日土 身弱 喜火木（從格另計） 今年金水年 運氣應該麻麻
林鄭 木日主 身弱從殺格 喜金土水 今年明年個運都ok
但之後就

從殺格冇分身強弱，從格類似一種“無法反抗就好好享受”嘅概念，假如日主乙木無根、同印無根，其他六字或七字都係金（金力量強大）就入從殺格。

入金從殺格之後，只要加強金就有運行（土金年），削弱金就衰運（水木火）

用木日主金七殺就係咁睇

靚唔靚就係首先最好唔好從格
之後金水為主唔好混木火土
或者木火土唔好混金水
咁先會靚，四桃花就係加強靚嘅程度

要睇下有冇根先，或者入從旺都唔錯，不過冇話從架先好

trump好似火土從旺咩，好彩大運有丑合子水成土
7婆23年卯亥合衝巳酉合，好睇

咁樣係判斷唔到啲咩
最少都要睇到六個字 即年月日柱 五行既關係先判斷到

7婆再加埋2025年開始行正偏大印 晚景應該好坎坷

比劫係天干定地支？

係，從殺被印破格何解為抑鬱精神病
但係佢未必捱到23年嗰關，從格尤其金木相衝可以解為身首異處，正常人我會覺得係撞車

有趣有趣，留名跟進。

大金人fans?

23年 無根怕有根 兩酉衝一卯 七殺沖祿 我覺得有機會係有病痛

習習會比軍人政變左革左。 一個唔好會軍閥割據。

月支係乜？

係，有根之餘要衝，係合之後再衝，有病都應該係急病。或者大災難
拜登72年都係咁，半合火局，三會水局，喜神局俾忌神局克，死老婆死仔女，好彩甲寅強根化官殺，做咗參議院

有留意下 利申唔識卜

財格，屋企對你幫助幾大下？

唔好意思, 有無人會卜下黎緊虎年股市係咪冚家產

大哥，唔好占777啦。。。佢係 傀儡
有機會唔係真心搞事
始終性格同有幕後黑手。。。

可否幫忙占占最討厭嘅人
個 父母山墳被拆的人

運係睇家境發展，原局睇人物關係，你父母應該對你好，好幫你下？

食幼幼

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

有人有計過

2023年真係新一頁

puppet president

竟然？

呢句真係好多解讀都fit到

咁你地支係咪有丑土午火？

或者未土？

講中家人朋友關係但唔中流年我真係唔知點解，可能係大運合走喜神

但2019佢都冇乜事喎
老婆檔補習社當佢冇事都俾2020廢炎搞衰
但佢仲有糧出
仲俾佢攞到個主席做。。。

佢起碼去到28

美國八字以女命排列，地運為坤之故也。己土日元，生於午月，仲夏之烈，丙火掛角透出，火炎土燥，喜其自坐濕土，配以時辰金水為用，食傷生財格也。

美國在1945年第二次世界大戰勝利之後，進一步成為超級大國，經濟起飛，當時剛剛進入丁丑北方水運，用神得地，可謂命也！及後連續六十年一路金水之地，領先全球，命理有憑矣。

2005年大運開始進入辛未南方火地，美國國運已然開始有下滑之兆，尤幸大運辛金，合丙暗化水象，仍能勉強維持。

2015年大運進入庚午，強金生水，流年2016丙申，2017丁酉，用神通根得力，美國國力由特朗普領導之下，看似有更進一步之象。可惜之後2018戊戌年，重土尅水，由美國及中國引起的中美貿易戰，令美國經濟有下滑之勢。2019己亥年，用神水通根得力，美國乘勢再起，在貿易戰上，美國取得優勢。

2020年大運進入庚午之［午火］忌神，在新冠肺炎之疫情下，美國經歷前所未遇之危機，感染人數及死亡人數領先全球，經濟問題十分嚴重，唯有無限ＱＥ去挽救。2020流年庚子，跟大運庚午歲運子午相沖，故有如此大的震盪。幸庚子流年金水為救，隱然反映美國以無限ＱＥ放水救市之象，可謂相映成趣。

2021年流年辛丑，濕土泄火生金，相信在2021年美國仍有多一年不錯之景況。不過，2022年進入壬寅年，如果美國是申時生，便寅申相沖，寅午半合火象，相信2022年開始，美國便進入衰退。如果美國是酉時生，2023癸卯年便卯酉相沖，水死於卯，美國亦無運。及後2024甲辰年，2025乙巳年，2026丙午年，2027丁未年，流年亦一路木火之地，而在2025乙巳年起，美國正式走完所有金水大運，取而代之的，是連續四十年木火土的忌神運。2024年亦剛好是三元九運中的離卦火運開始，從運勢看，美國未來前境堪虞，領先全球的地位，相信會慢慢被其他大國取代。

由以上分析可知，今年美國總統大選，無論是誰人當選，美國也祇有最多四年盛勢。

會唔會坐監

但係會唔會只係玩玩食食嗰啲fd，真心幫助唔大？跟住覺得人生最幸運就係阿爸阿媽好，幫助大？

如果國運可以八字計，將開國典禮時間定係從強就天下無敵啦

這個講咗最衰五五開

M額早就話美國1 2年內先仆街
之後中國

地母經等都非常準
但點解仲未出現佢講嘅毀滅性。。。

個個算命話今年庚子，11 12月武廢會喺香港超級爆發
而家睇又冇乜事
正苦衰極都截咗好多第3國家嘅病人
咁奇嘅？？？

真係身強今年好好喎，點解會咁嘅，依家大運支干係咩？

辛丑囉

2018你感覺過得點？

你點得個卦出嚟
揲蓍？
仲有用返 A之B個格式易睇啲
btw你post錯台

都幾撚差，但係又未死得咁

今年會唔會有咁感覺原本有啲機會，但係突然間冇咗咁？

一切都係命數，大家抗爭都係多餘，聽日記得返工

都覺㗎，不過好多人都係咁啦

？？？？？

你大運辛丑嗰丑字食左嗰子水所以我頭先問你地支有冇午或者丑，不過竟然係大運地支嗰度
你明年歲運並臨，一係極好一係極差，出年唔好做重大決定，2022或者2023會好

晉卦仲可以點解搞掂啦

大運有丑一樣會食（合），子水係你喜神，丑土係忌神，土合走水啫係好事化空。你可以卜掛睇下出年係咪差或者後年係咪好轉嚟check吓（我成日都用兩種方法check下有冇算錯）

不偶合於世俗，能潔身自愛，隱居山林，享田園之樂，做一些自認為高尚的事取悅自己。此為獨善其身，自得其樂之義。

幻幻們冇運行了

公三小up乜鳩
打兩段廢話出黎又唔解

究竟點扮臺灣人的？

邊有扮到台灣人

扮台仔係愛麗趴嘅興趣

乾就死得啦，一變爻就收皮，選到都隨時意外落台

11月3先卜，唔會準啲嗎？

呢個真係，官身兩停，果然有啲難度

已經放寬緊防疫措施，可能真係兩個禮拜後爆多次

Trump 個卦唔係今日卜

連卦卜都玩埋
都岩既 大家都係得個等字

你比劫同官殺幾乎占一半，真係難定喜忌，要靠往事先定到

即係點？

應該都穩陣嘅今次

尤其拜登個卦咁撚衰

D占卜撚勁煩
Mark低左 3日後會入黎協尋佢

家境點樣？2003年到2013年感覺好唔好？今年呢？

雞

我甚至覺得23年有革命

我嘅理解係三個變爻睇兩個卦卦義，變卦為主。豫卦出年唔好懶，如果唔係就仆街，不過應該幾好。而明夷卦就真係衰到無得再衰

好唔可以話喜忌參半？2022年應該好好

台灣同蔡英文會點？

當科幻小說睇就得，唔洗咁上心

出年我覺得就好似你咁講，有兩條路，一係幾好，係衰到冇朋友

2022 而家會唔會太耐唔准

大把人等住協尋：
1. 離撚晒罩嘅民調公司
2. 反侵三毛打手
3. 反侵左膠

呢啲大起大落嘅年份我都係建議保守為主就算大運同流年重複喺八字嚟講好麻煩。（BTW trump出年都係咁）

聽日再卜，我覺得一日卜太多唔會準

乙亥年庚辰月癸未日戊午時 女命

想知你點睇

冇呀

一問就咁sad既，有遇過一腳踏幾船，有遇過好有脾氣嘅男人

你睇我之後幾時發到圍先

都冇

2010，2011就無喇，2014之後都keep 住有男朋友，但就係麻麻地。

2029 行甲申大運，天干傷食，地支正印，對我條命係好？ 咁呢十年係行衰運嗎？今年比人針對，攪到而家要搵工。

3個月前都卜左卦
解完係
先哭後笑 天子歸位
前面輸好多 後尾贏到笑
利申:主修科學 副修玄學

呢個係講緊 trump 定 Biden 先

買定豬嘴都得啦

你八字財官重，克身，搞掂官星有運行，有桃花。一係印化官，一係食傷克。甲申運食傷印星都有。加上地支唔可以克天干，兩個喜神冇打交，當然好運啦。2016 2017有桃花因為印化官生身，但係天干火克印所以覺得唔好

我覺得我地會贏喎

男女？

女

我覺得就算上邊自己內亂，唔會搞到香港 as long as 香港仲有水可以搵。買咁多黨員啲資產喺香港點會俾佢冧

姐係官殺係我條命係唔好既？我知佢克日主，係忌神，但佢都係主事業，老公。

想你睇埋我呢兩三年既事業，而家比人恰到辭咗職，會搵到好工嗎？

好勁
成個post好多字都唔明
淨係明個結論

究竟中國2023發生咩事

奇怪24轉火運
26 27仲要重火
理論應該會旺支共
但係又有說法支共24開始收皮
係因為啲火重得滯？

支卦係卜美國
大選似係
諸侯- 侵 同 燈 爭天子位
卦提到 天子 歸位(重新返黎既意思)
所以ME推斷 侵會再坐總統位
支卦仲有講 佢選贏左 會動兵戈

21 你會好少少 2023年你好運，但呢兩方面最好都係等29年。

巴打你睇邊啲書/網自學？ 推介下
我都自學緊

知唔知係人地動兵戈先定佢動先

不過其實依家兩邊都係 all in

Winner takes all 如果垃圾國真係輸咗佢發爛渣都唔出奇

有人講過我會2023年結婚，2029年之後會做大官，你又點睇

空氣污染

23得啊，食傷制殺，29開始官印相生，女人我會覺得憑夫貴多啲

子平八字真詮
同埋多啲睇身邊人同自己八字

你都係俾個西歷時間我好啲

OK，聽日答你，眼訓

麻煩晒

憑夫貴都要個夫係有🤑先得架
希望可以喇

生多為克

咁啱嘅，我讀IT喎，都係科學啊

互相交流

我就玩塔羅嘅
幫侵侵睇咗次三牌時間流
應該都幾唔樂觀下
希望我唔準

分享吓

好最近研究緊墓庫

想問下係咪易經
想學

你抽到啲咩牌啊？用咩 Spread？

過去：教皇 (唔使多解，制度之首)
現在：權杖5 (爭鬥、內亂)
未來：錢幣5 (貧苦、疾病)

偉特

Yes 易經呀

其實你可以上網睇吓易經講啲咩先，之後再自己研究吓，相比起八字同紫微斗數真係易好多，同埋易經主要係類似占卜，其他個兩樣就是說你嘅命運，我覺得易經多啲係事在人為

逆/順位？

我筮就咁
侵：遇訟
拜登：遇節之中孚
拜登係冇望㗎喇

正位
我牌歷唔算耐，所以慣咗暫時專心用正位玩

有嘅，但想要質素好就等下

上六：苦節，貞凶，悔亡。
象曰：苦節貞凶，其道窮也。

雖然訟卦都唔好，但如果 Trump 可以收下把嘴就OK

但係上六節卦係叫你唔好再辛苦堅持落去，如果唔係就收皮

其實卜卦真係比八字易，我之前都係喺網上面睇吓睇吓，仲有一排知道咗原來啊媽有個朋友呢啲算命師，之後煩住佢有咩唔明就問佢

不過八字嗰啲真係都好多嘢背所以我都唔深究啦

我都係
全部睇個結果會係點，感覺自己真係學識淺薄

5 of wands 都可能係解要辛辛苦苦咁贏得一場爭鬥，係好辛苦不過最尾都有機會贏？

反而 5 of coins 就真係兜唔到

卜卦想學好耐，可以問好多事，八字就唔得，唔係咩嘢事物都有時辰。不過八字都唔洗背好多嘢嘅，依家有apps排盤，加上睇得多就好似中學操數咁一下睇得出

似唔多好囉
希望我錯

聽日得閒睇埋拜登
同埋用塞爾特十字睇多次先

我睇八字就覺得佢今年選到，但出年會有災難

我純粹問選舉冇睇咁遠
本身塔羅都睇唔到太遠嘅事

呢啲咁大件事可能用 Celtic cross 會好啲

但係 Celtic cross 如果成嗰陣啲牌都好 但係 outcome 張牌係好差 例如 Tower / 10 of swords 我就真係唔識解

你覺得係點呀

我睇自己順運，所以我OK。但係大部分人真係一世冇運行，嗰啲我有時索性唔睇，但mark抵做筆記

乜有人真係會一世冇運行嘅咩，點衰都會中幾個流年運掛

大運支干真係好重要，大運支干好毒撚都可以溝死女，但好多人去到老先有好運行，行好運有咪咁快死喎，咁就變成窮人長命捱世界

應該咁講 本身好多原局用神冇力受剋又頭幾柱行忌神運已經出身唔好 出身唔好已經夠影響一世

喜神有冇力其次，有根就得喇，但係好運過咗50先行就拜拜先

其實有時忌神係行運情況下越旺成就越大。開始日本菅義偉咁，乙木日主原局三會印局，印旺身弱，財星弱，一路走比劫食傷財運克耗印星，印代表權，印越旺有克制代表得權

天生五行中和睇落好好，但加埋大運就等於步步衰，所以都係普通人

出身睇第一步運準啲，7婆從殺格但係第一步行食傷所以都係板間房出身

係凌晨0030？

今屆會唔會雙坐館？

冇，我都係嚟討論下研究

我卜嘅卦同你唔同
但我結論都係biden輸

至於trump
我舊post有人問所以我有卜過
結論都係trump贏

個po可唔可以討論返trump同biden或者香港
要算命不如去學術台開po啦

26，27 係赤馬紅羊劫，到時支那應該有外敵入侵加內戰

咁樣推算支那應該忌木喜金

中共係屬木係喜水忌金

歐美屬金，尅到支那仆街

但係咁樣好難解釋到支那逢亥年（水木重）同火重年份會仆街

中共屬水 火大凶

一直以為中共屬火

跟領導人睇 都係主要屬水 生肖屬蛇

睇建黨果日？唔係睇建國果日？

應該冇一個標準
睇建黨係因為國歸黨所有跟黨走

Trump: 水風井，九五爻變
Biden: 巽為風，六四爻 及 九二爻變

Trump Biden

兩個都好喎

亂估：
田獲三品，邊個喺田裡「打獵」獲三品？
巽在床下，巽拜於床下

台灣我卜出年狀況

歸妹之晉

Hunter

但係田獲三品係 Biden 喎

要打仗了

點解呀？

我9up

其實正路唔應該咁解既，但打獵呢個字出現太語境相關，第一下直覺係hunting or being hunted

一個卦問一樣野

不過如果繼續進名逐利落去應該係凶

唔會，時間未到

仲未到，棺材香都聞到啦

佢都未入衰運選唔到係一回事，坐監係令一回事

訓係到贏

係

大家一齊睇開票啦

LM

巴打堅呀

你冇事呀嘛？

唔好睇唔開呀

R U ok? Man

未點完啊

PA差600,000票，唔見咗300,000票，條數點樣計

真係痴鳩線
投撚完我d票會唔見左

你要300,000票咪俾晒你囉仲有300,000票 buffer

所以 Trump 咪反對郵寄囉，大家一齊面投咪唔使搞咁多嘢囉

我好擔心你遲啲會失聯

買定兩包紙巾啦
民主黨造緊票喇
等睇拜登絕地反cup

你咁講係佢做完總統之後卸任所以唔係權力核心都得架啦

咩造票
有幾箱碌左出街 執番入去姐

我講緊今次選舉喎 卜卦不嬲問一事

如果輸咗我都會承認我自己測錯左 如果真係咁我都真係唔准

唉

無論占卜定八字，都指同向一個方向，點解實際又唔係，唔通玄學真係冇用咩

會唔會選舉預測係而家先開始

唔撚係掛

佢當唔當選同係咪權力核心無關？當選之後權力核心去左大陸到？成為無權力總統？

玄學既野算唔算點解釋都得？

朋友玩高島話卜拜登 屯之比 ，選到但難有作為，前路凶險

咁嗮氣啦，佢hea做嘅話都可以令世界玩完啦

我朋友傾偈講開遮，其實佢卜埋 trump 自身，蒙之剝，話要下屆叫佢女選添
傾下閒偈架咋，呢個世界邊有咁易玩完，世界大戰打過兩次都未玩完，成日話玩完，你下屆果陣會發現，可能生活又差左，但你仲生勾勾，仲會發現有第兩個機會。

咁係，就算支共統治世界，我都唔會死，我唔想世界變成咁啫。但係明明拜登行緊衰運都選到真

唉屌唔想我嗰次塔羅準

me too

唉
自己準唔準都係其次
希望trump唔好輸

世界泱泱第一民主國度嘅美國竟然會有比世人質疑有選舉舞弊嘅一日

問題唔係你一個占到咁嘅結果
聽過好多人話今次trump唔會大勝
但不致於輸
即全世界所有易經塔羅星象等1齊錯。。。
咁好大件事
點解會咁。。。
係咪代表有大事即將發生

巴打點睇 好多術數佬都話 trump連任

占到多人問題既局面,即社會
就會失準,好正常
用黎占賭,愈占愈唔準

會唔會占卜都會受自己個心願影響

今年以來發生的事，那有人預測到

突發 特朗普入稟指內華達1萬投票人士已非該州居民

比你占中左，侵侵真係要輸了

樓主可唔可以卜下係咪真係dem出術？

侵：將會控告所有敗登獲勝的州份選舉舞弊，大量證據！America First!

點睇呢個？

有冇新消息

等到一月真係Biden上場先話自己卜唔準la

希望trump唔好輸
睇左好多師傅講 都係話佢會蠃 真係接受唔到佢輸
咁多位巴打 我對卜卦好有興趣
想問下你地係自學定出去上堂？